# Admin Panel
Софтуер за комуникационния модул на системата. 
Визуализира бутони за навигиране в меню за настройки, описани в *Основни функции в МЗС*.

## Предназначение
Средство за наблюдение и диагностика на мрежата на МЗС чрез графичен интерфейс. 

## Използвани
- PHP
- Javascript*
- jQuery 3.3.1*

*Използвани за бъдеща реализация на софтуера

## Задачи за изпълнение
- [x] Осъществяване на прозрачна връзка между страниците с тесктовите файлове, независимо от избрания език.
- [ ] Визуализиране на всички менюта от преработената таблица.
- [ ] Определяне на графичния интерфейс за всяка индивидуална функция.
- [ ] Интегриране на кода с функционалната част на софтуера на КМ.